砲台山間半島

食個早餐都要排隊

食咩咁巴閉

炮台山第一

ok la. 個老闆幾搞笑 不過我都係中意寶湖多D
老闆娘好nice

寶湖